有冇會然可以畀我試吓咁做

一人一次OK?

勁...

奶你ok?

好
約時間

就聽日信和

全日呀?

下?=,=
唔奶足一日點試得清楚

我=布加拉提

我=動物台吉良吉影

畀救護車車爆頭